[雙紅會] 利物浦 vs 曼聯

Kick Off: 17/12 00:00

正皮俾gif

今晚點睇

一條心，撐紅軍！

岩岩12點我已經正式轉會成為利物浦球迷

宜家入紙仲趕唔趕得切？

無眼睇

又贏波

我利又贏

一係贏
一係俾對面炒多幾球
咪鬼和波呀

贏波續摩

摩狗快啲躝

撚羊左翼

普巴都後備
摩狗勁到

De Gea

Darmian Smalling Lindelof

Lingard Matic Herrera Dalot Young

Rashford Lukaku

係官網見到

大佬錯位啦

屌 nowtv訪問樓主 仲有女

leno同model真係好似

now tv訪問果個笑死
觀眾：對摩連奴有信心
主持：但好多球迷對唔滿意佢
觀眾：換咗佢會好啲嘅

即討？

Smalling injuring.

壓住踢

有冇人同我一樣，見到B仔呢排終於有得踢，好感動

DLLMCH
訓得

訓得

898

1:0

廢到

文尼又贏

吊入去空哂任射

抵比人入啦

輸第1球就玩完

摩狗走得未

快456 整醒班垃圾英迷

訓教

羊

同輸畀gundogan個球一樣
冇人望波

456吧

費蛇又爆血管啦

dream young

屌你老母普巴 心態咁差

跟人唔跟波 白lin

原來有live post

落英冠踢算啦

強姦片咩你老味

聽倒有fuck off mourinho嘅chant

1001開未

羊做咩企係度？

收起晒 普巴、馬仔、馬達 抵9你死啦摩9

好撚廢

普巴中場斷曬啲波

馬迪好撚廢

消極足球

玩波 散步

換LKK 未?

半場換重有得救 Mata > 大碌 妹 >lin 馬仔> LKK

屌你老母咩
廢撚到

摩9 無普巴懶 仲可以屌邊個

Ddg食屎啦

垃圾羊

利記有成十次射門
對面得一次

老虎撚

輸夠6球會唔會即炒

好撚勤力喎

係呢個post傾？

咁都有得插水呀世一中堅

D 速度慢到

炒撚咗摩狗佢啦
揸住成手好牌踢到成隊護級球隊咁
屌你老母 捧咗咁多年曼聯都未試過咁絕望

曼聯成隊低組别球隊咁

關我撚事

ddg

V92都叫有幼幼睇

英格蘭d力格一拎波淨係識鳩爆

完全冇人控到波
打條撚咩

狼隊個D 重好睇

睇半場訓

Ddg都派膠了

大碌今場睇得出未ready上位

而家好似睇緊啲非聯賽球隊對利物浦咁

個post咁靜

成班友其實係咪想逼走摩佬

呢隊曼好撚廢
成隊執柒重練就差唔多

懷念椰椰

係逼走佢就應該輸左卡數佢

究竟lkk點解可以係英超踢咁耐

連

換撚晒pogba mata martial出黎同佢鬥攻喇屌

睇到而家淨係覺得輸少當贏，完全冇贏嘅希望咁

最廢果個

-6

lin

利記世界第一

我覺得Lkk幾正常 問題係中場比唔到 佢處於單機狀態

真係好運到

廢lin

面對面都交失波
又唔走位
又無默契

又黎-6足球
Alsion派膠

Lin

派膠

lin
26歲生日

負6足球又黎啦

-6到

-6足球

Ab

好波不如好運

有咩好講

猁記龍派膠

連美斯！

仲等班利撚係咁吹奏ali

連世一

垃圾艾利臣派膠

生日快樂

-6 足球never die
摩佬 never die

Lin仔又救左ddg

聽日出去印LIN波衫

入波都要屌摩佬
攻又唔得, 守又唔得
人又係你要買入
on撚99 好似同球員鬥氣咁
都唔知做乜撚, 排乜陣
馬達馬迪爾咁好都唔出, 痴撚線

兩隊你來我往 難兄難弟精神 on9

要留著魔佬
咁先可以先四都冇

米仔

傳波廢就直接大腳出去啦 仲傳黎傳去 你估你係鏝

大腳咪一撚樣
波都搶唔到

咁樣剷埋去

死黑鳩英勇受傷+食牌

快啲起身食牌啦

中波先！！！！

發覺隊友跟唔上lkk節奏 lkk要好似c朗咁用 俾多啲直線佢

LKK

用手推無牌

好心進攻個陣就唔好比波matic啦

屌你老母LKK
到底你有乜撚野用